得返1個鐘訓 你地會唔會訓

今日要考試通宵溫書
依家仲有1粒幾鐘先要出門

比著你地會唔會訓左佢
老撚都訓
唔撚訓溫多陣/食早餐

我決定走堂

訓，以前我得半個鐘都訓，真係精神d

好 即訓

跟住起身之後就真係精神一振

一睡就會不起

緊係唔飲 緊張關頭飲redblue好好多

*唔訓

Redblue

中英都錯

相信樓主已經一睡不起